警犬堅守三個月 眾叛親離 依家話撤就撤

仲未知自己位置
下個係你地啦 柒頭

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS